差佬金鐘攪大龍鳳，最後一個人都拉唔到，係咪柒到上太空？？

一把生果刀都無搜到，DLLM，你班差佬唔死都無用

所以要逃反條例搵公安幫手

推

公安做嘢 唔駛你教

旨在拖時間，佢地係贏咗。

日後係香港公安放把生果刀入你袋再屈尻你

拖咩時間？

搞咁多嘢旨在提大家出嚟打道館戰同野餐